［有圖］比張被捉住左 點算好

話說今日放假
岩岩訓醒果時 發覺天氣太凍
比張被捉住左 我無勇氣扯開佢 點算好

比啲爭扎

反抗無用，張被只會越黎越緊
試下全個人退入左被到，放個屁
應該會出到

試下飲好多水

打一場硬仗

仲未出到黎 有無絲打黎救我

出唔到黎點去飲水

放唔到屁阿
個頭縮左入去 而家個頭都出唔返黎

渣ga
精神力啦

巴打 你不是一個人作戰

廢青

送你張被 俾老細 咪以後都唔使起床

廢你老母 今日放假阿柒頭

on9 post

今日要返工

比你老母

我張被同巴打一樣

係咪咁渣呀
都唔凁

唔好同佢搏拳，試下入佢中路

唔係咁易架 葉師傅

用陰力

放下，只是放下就好了

唔明 點樣捉住